原來藍營都有老豆搵仔TG

個tg channel好少subscribers，唔想係到幫佢pub。

但各位發夢真係要小心d，真係有好多人係街影相拍片然後放上去。有d仲要係ig post相自爆。

有冇方法搞搞個channel？

7月2號 佢地開始先

我地先有樣學樣跟住佢地照做

怕咩呀 其實十個有九個後生都係手足
ig任睇

唔好share，但見到就report
我成日覺得爆條link出嚟就會多人關注